今天第一波——商台在晴朗的一天出發

1872881 phone in
90200881 Whatsapp

推

推！

講緊cwb臥底

Pish

打通佢

邵家輝 關焯照

push

請香港人用自己嘅力量救自己地方
我地無野可以再輸！！！

永不割蓆

仆街死啦咁都冇問題？

721

可唔可以講下打左上去同wts左之後既程序？第一次有d怯

呢個講緊野嘅仆街係邊個

#11

打上去留電話
wts就交低想講嘅野

Push

一點即破? 全世界都講緊政府記者會講廢話係浪費資源, 佢仲可以撐

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

宣佈成立國民自衛隊對抗警察

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

邊兩條撚樣呀

講緊野果條垃圾係咩

歡迎文宣組、活動組宣傳

我知大家好攰
陣間又要去機場

要走出同温層爭取更多人支持
需要嘅係和理非同文宣 暫時停止勇武

今日1pm機場見

推推推

9點開始好似 聽緊

推呀

屌啦，個醫生做乜撚？
藍到仆街都打俾佢
叫佢落去吸TG嚟睇下

噚晚在場嘅打過去

doctor Tim 藍？

812 1PM起，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，唔係我們既責任，係因為機場唔夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

呢類大眾傳媒9成俾人控制左

仲未計會自我審查

聽廣告

咁唔係純發洩電台
比d藍既展示一下佢地無人性都係好事

打電話啦

phone in

如果林鄭解決左 點會搞到咁多示威

好多師奶阿叔DC9聽

聽緊啦，快啲啦

【［重要］今次堅救到義士！

【極重要！！！已BACKUP 】CCTVB 記低左黑警認扮手足

快D幫手Backup呀！！！

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

好多的士佬聽嫁

我地依家就係要焦土 唔好講D咩經濟啦

好多建制狗上左881

係咪未完？依家wtsapp

政府逃避回應「721 官警黑-元朗恐怖襲擊」問題

只係睇結果 又唔諗點解有問題出現

九點到你地

what定先 9點開始

呢條撚樣講到幾時

Push

-徹查721元朗恐怖襲擊 追究811香港警察開槍責任- 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推爆佢 ！ ！ ！

我地*

我只係知呀醫生講到吸完無乜野
TG係室內散得好快好安全

可以郁手架啦

成撚日講經濟
其實呢D大家都知啦
將近期瀨落示威者都算
個問題就係好多人都知呢件事已經凌駕經濟啦

全球經濟衰退你唔講

屌你老味，乜撚都關示威事？係咪示威導致中美貿易戰啊。on99

件事變質好正常，佢拖左幾耐
你枝牛奶放喺室外一陣都變質啦
宜家變質反而瀬翻人，屌你老母啦

好好埃架喎 老闆蝕錢 怪示威 實賺架？
宜家係你地唔比人返工要人放無薪假

聽緊D100

好多建制既人

「全面普選逃犯條例有咩關係呢」
難聽過粗口阿
就係因為制度嘅缺陷吖嘛屌你

準備打電話

811

大師再次呼籲

唔該全面phone in

比咁多時間佢講廢話

求下大家快啲全面進場

whatsapp過去都得？

咪撚賴經濟啦 好心佢啦 攞沙士黎講 團結又點樣呀 超級病毒冇藥醫 有幾多人絕望呀 今次係市民訴求 人性本善呀大佬 有藥俾你對症 你唔對症下藥係邊方面問題呀 on9

嘉賓一直都講咁耐

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

經濟學家笑返個建制狗轉頭

尋晚人地出左post呀！

咁多市民受傷，仲講經濟

咁快手

搶啊大家

撚狗

聽返其他持份者

關焯照講得幾好

我地仲有晴朗三寶

突然講得咁好

叫L咗你哋打

[廢老文宣]第二戰場係電台呀

佢上一節都冇bias

睇清個問題係乜

九點就埋位架啦

quote 返佢啲野駁經濟論

好撚世界仔

話L咗

[廢老文宣]第二戰場係電台呀

兆生比下去

建制條友仲講旅遊
岩岩先比人寸得4%

兩個互駁

昭家輝又講 零售 旅遊 批發 酒店

原來有post
我推呢個

嘩 用伊拉克比

同伊拉克比

邵家輝係咁避
關焯照都狙擊佢

笑撚左
伊拉克

知啦…你地gdp得4%架炸

一句講哂 所有野都關經濟事 但影響係唔係真係所講咁大

佢講一大堆行業名出黎
但係人地岩岩先話有model forecast跌好小

關焯照食左咩藥
講咩721 黑社會

講伊拉克果條撚樣係邊個

建制狗

7.21

邵家輝

利申10分鐘前先聽
跟唔切

啲花生友聽落就好似好大牌場咁

Phone jn please

關生爆seed

昭家輝啊

你地啲建制派

雖然唔知邊位 但左邊個阿叔聽落有料好多

小心d呀

#1

聽唔出
我岩岩聽冇耐

關焯照屌打

我比d機會經歷左既巴打

聽緊

仲有港台要打去!!!

[廢老文宣]第二戰場係電台呀

埋位

垃圾邵家輝

屌奶星 原來前線勇武全部都係差佬扮 割蓆呀屌你！

推到完為止

！

一個講影響好細
一個就話好大影響,咩跌左3成

冇經歷都可以有憤怒

佢話零售咋

請問係881 903 定864

又block一個

881

903

..

冇人講既

上面話對家都有打 夠唔夠做

你一日唔打就一定唔夠做

睇881揀邊個

我淨係想catch到射爆人眼球果隻狗個眼球
挖出黎攞喺手揸鳩爆佢

爭大氣電波

晴朗自己友，中立
星期六日may姐就不了

唔撚只一個係全撚部狗都要

有人性就唔會係藍絲，被佢地打上去只會令佢地圍爐，令佢地覺得自己有人撐

881都係中立
但陳志雲都係支持獨立調查委員會

幫手

全部同我入撚晒黎

屌你地依家所有野推哂畀差佬做 幾時推呀 仆街

feel 到主持好嬲 但盡力扮中立

聽都聽得出佢地好嬲

陳聰同陳志雲都話班撚屌PPRB一定係度扮傻話冇資料

聽到佢地又嬲又要扮中立扮到好辛苦

志雲大師好中立架啦
基本上獨立調查委員會
唔理你咩立場 有少少常識既中產都會支持

但而家獨委會冇太大效用 因為委任係特首
所以可能要轉去軍事法庭
雙普同軍事法庭先救到手足

失控囉

屌警察屌到唔聽電話

feel到陳志雲都堅嬲

大家都好撚嬲 屌你老母

係喇呀SIR

明白大家唔想同前線割蓆 但呢個係好機會將所有野推畀係差佬做

志雲大師：咁唔出街啦喎
罷工罷買

佢地成日chur啲建制狗

接電話啦

打左兩次都話未到我🙁

狂屌

主持9 up

明顯扮中立屌緊狗

屌到停唔到
因為區區都有野屌

仲未聽電話

班主持應該揀緊聽眾phone in, 想搵啲夠話題性既聽眾屌爆黑警同政府

推 全部人同我打爆佢

屌足一節

有air time 屌到第二朝都得

主持用埋小朋友食催淚彈黎屌

屌到電話都唔記得聽 嬲撚到

林小姐！

林小姐

721 811

事實黎

冇得兜

唔識講收皮

danger police is coming

DANGER

POLICE COMING...

DANGER POLICE COMING

唉

目擊比人拘捕...

ironic

DANGER!!!POLICE COMING

其實成個警隊外國standard上哂軍事法庭
全撚部要打靶

天佑義士 早日康復

五大訴求 缺一不可

今日 1點機場見

Danger! Policeis coming!

果條片原來係佢拍 嘔血果個

叻!林小姐!

d狗惡撚到

林小姐
原來係你幫左佢地

有無link

pish

HKPF EQ太低.

搶人手機，仲有法既

阻住佢做野
意思係
（你個鏡頭）阻住佢做野（打人）

黑社會

搶電話屈襲警
屌你老母閪

又屈

香港唔係國家
唔係一早上撚左

入面唔少都應該係武警
個種狠 根本大陸維穩standard

死黑警搶野恰女人

好似唔係果個

電台都要link?真係唔識google?

對面馬路唔比拍片？

一晚發生大多嘢每樣屌10分鐘都要屌半日

片主

恰女人

定係有好多個嘔血

林小姐拍條片啊

濫權

係呢條咩
佢岩岩形容果度係尖咀韓國街果頭WOR

警權無限大

講條片呀
乜撚野電台

今日機場開個台俾大c屌算啦

My bad請屌

好多人跑過兩隻速龍果條?

早幾日個警記會先講完有暴徒會搶人手機
咪就係你班靚囉 屌你個閪

豬肉車

聽到啲眼淚自動滴落黎

死黑警 黑社會
聽到好嬲！拍緊真相就係阻住佢做野

返緊工係度流眼淚
啲人以為我痴線

警權無限大，剩係識兇市民

冷靜

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

有冇巴打打上去話氣油彈有可能係卧底掟

我都聽到想喊

今日商台嘅新聞冇講白衫佬紅衫佬打人

條警畜以為琴晚果渣屎橋好撚醒 而家民意又返晒黎

有分別咩
太家都是垃圾
不要分得那麼細

記得仲有荃灣義士俾人打到仆街

今時今日既黑警仲驚咩民唔民意
佢地用咩招點拉點打,市民都制裁唔到佢地

報新聞個哥哥係咁食螺絲
係咪嬲得濟

屌你老母黑警死全家

天佑義士 早日康復

五大訴求 缺一不可

今日機場見

係囉

話L咗,下晝同我全部打去RTHK1

[廢老文宣]第二戰場係電台呀

聽到的聲帶好傷心,
好無力感, 好想喊,
屌佢老母,

邵渣西

手段乾淨咪醒
而家係睇大家會唔會只有獨委會就收貨

頭先香港電台果邊有人打去話係黑警扮嘅示威者叫人去太古，結果大圍捕

最尾有講
8點半聽嗰轉好似冇

要話係黑警掉汽油彈呀

我好撚懷疑獨立調查委員會可以查到幾多隻狗
一個肥婆校長都調查左半年

撐住呀

最首要做既事，
如果巴打有心，
請大家share呢句說話，大家一齊救香港

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

尋日太撚多野要屌

有朋友喺尖咀走到紅碪避嗰時話同行有條友又係大大隻隻咁
叫話返尖咀 話嗰邊仲有好多手足頂緊
最後條友比人屌到無聲出 跟住唔知去左邊

佢地而家根本唔理
所以我地同佢地道德底線差咁遠
佢地已經直情無底線

所以要死夾身邊意志唔夠堅定嘅人
尤其泛民 受眾最大 但最撚on9
5大訴求 一點不讓
唔要袋住先 一袋就玩完

RTHK 1 自由風自由 phone

成日有啲收成期打上去 9 up

1700 to 2000 hr

準備！！！！！

琴晚同721 無分別。
記住

依個先岩

唔係冇 係重撚過份

琴晚幾個局都係set好晒 包括葵芳 成渣警車同防暴係閘口等定

【握手 | 北角】 警方有禮地呼籲市民散去，警民握手。

所以一路都有話小心啲狗/鬼
一講就比人話分化撚

趙先生！

阿婆好波

趙先生

阿婆都發火

阿伯黎

聽錯 男人黎 sor

趙生喎

阿婆都知你要委任證

阿叔都屌

深水埗都有

呀婆定呀伯呀, 好波唔理

嘩 有兩個黑衫示威者裝扮自認警察

咩事都可以發生
痴撚線

黑警扮示威者

阿伯

屌ssp都有鬼

深水埗阿伯都屌狗

深水埗

聽到嬲

即係深水埗所有衝擊都係警察做

頭先阿伯打黎我幾驚屌我地
we connect 阿伯

大陸公安扮差佬

政治中立

太過份

881好波，個個phone in都有野爆

政治中立既趙先生好嬲

開頭仲以為佢屌黑衫

黃藍係政見
黑白係良知

呀叔好波

原來ssp都有狗扮示威者

真 依種聲以往一定係藍

趙伯伯!!! 祝你長命二百歲, 身體健康!!!
BTW 佢把聲好似粵語殘片

本來仲估估下係咪假阿伯 點知用D老虎例子真係真阿伯

仲係皇家警察咩 屌你老母
黑社會嚟㗎on9

阿伯都嬲爆

羅先生！

全民怒屌

好多日都有影到警署有人換黑衫啦
無比人影到嘅又有幾多?
宜家無人知咁多次示威有幾多係狗

又爆有鬼

邊撚個皇者呀屌

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？點證明佢哋冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

唔出奇

全部都明眼人

以前打黎呢d 阿叔阿伯一定屌我地廢青
依家完全唔同曬

市民見到差佬掟汽油彈

警察扔汽油彈

嘩 羅先生睇哂成個過程 新聞都無咁多

黑警掉石頭， 汽油彈

汽油彈

煲大佢！！！！！！！！！！！

爆料！無間道扔汽油彈

屌，真係狗扔氣油彈！

變節

話扮示威者玩火

見到有狗掉汽油彈

真相

!!!太重要啦

真係帶頭掉汽油彈

煲大佢

怒屌還怒屌
唔好唔記得區選立法會選
要vote 支持佢地既議員out

螢光燈打訊號

暴徒係死黑警

"嘩, 變節!"

暴徒係警察扮出嚟嘅暴徒

推好重要

警察掟汽油彈
再用螢光棒傳訊號
再call狗

嬲撚到 全民怒屌

有人睇到佢地掉汽油彈

好撚多人目擊班仆街係度扮示威者

好波

Fing完綠色螢光燈就放狗

屌你老味真相大白，一直都係警察帶頭衝擊再亂拉人，估計背後大批維穩費落袋仲可以領平亂軍功

屌你老母港共你班人渣咁撚陰毒

警察係暴徒

依個巴打黎定真係街坊黎架

打電話呀

要錄音

呢個係咪義士黎

扮到成個海盜咁

海盜

警察暴徒死全家

主持識揀, 專登揀班中年同老年既聽眾指出黑警暴行, 唔好比人覺得淨係得後生仔反對政府

最重點係令大家袋住獨委會先唔提其他野

屌你老母
無一個警察係無辜！

打得上去全撚部都係街坊架啦

真相大白

本身好嬲 聽到海盜笑左出黎

岩啊

有無圖海盜

俾人踢爆 前面最勇武個班係警察

完全係狗自編自導自演

煲大佢！！！！！！！

市民見證差佬掟汽油彈屈示威者

唔好講電視睇啦, 個個都有電視, 要講現場睇到

翻查片段.

相信真前線手足唔會反對

嘩。。。。。砌生豬肉喎真係

尖沙咀又係佢掟
銅鑼灣又係佢掟

希望商台張呢段剪岀嚟
等我地廣傳

海盜look係點

呢個要推
文宣

黑警假扮示威者！打死人都得啦！CLS

差人捉蟲

依段一定要cut

跟本由頭到尾都冇勇武派， 全部和理非

阿叔好波
一世平安

劉生把聲真係好撚激昂

原來係狗縱火

原來全部都係警察做

多謝你呀劉生！你嘅資料好重要！
掉氣油彈嘅真係扮示威者嘅黑警！

劉生係咪巴打嚟

還我們公義 講香港人話 雷霆881

屌個主持係咪ON9

由朝到晚係咁係街播.

True

多謝叔叔

普通街坊

劉生好野

示屈者被屈 慘

死都話係第一次嫁啦
又或者唔認係有用警察扮示威者
話你地嘅指控係失實

4點警狗實會否認啦

推到有片

個主持講呢個乜係咪第一次根本多餘
就算認都一定話第一次唔會認之前有份

我覺得插贓嫁禍呢單會解釋為 話個武器係係示威者背囊跌左出黎(影到背囊打開哂) 啲狗就執返

或者

啲狗搜袋個陣搜到 拎左出黎睇乜黎 放返入去個陣咁岩影到

祝阿叔年年叫靚雞屌靚西
屌到八十歲仲鞭鞭有力

On9

疑點歸於被告

請搵人cut劉先生喱段出嚟

又唔係冇，好多手足拉咗仲告緊暴動㗎

唔好割曬

急救絲

香港最多你依啲on9仔

但係以後真兄弟做野就會畀人屌係鬼

商台一定會放上YouTube
到時大家記得backup

903 晴朗 個3件垃圾仲係度hehehaha 真係難聽過粗口

我唔識法律，想問下被人告暴動罪嘅手足係咪可以用黑警假扮示威者打甩

first aider

借力打力
成日遣責暴力
咁我好質疑黑警都有份喎

趙小姐

612開始全部都係警方扇惑

唔好另類割蓆

好怕冇人知荃灣果單

紀錄片鍵盤反監控 -巴西警方如何監控誣蔑示威者 網民如何反擊

一模一樣

First Aid 兩個地方都去哂
Double Kill

有唔少避走台灣架
唔好割呀
爆立會落中聯辦面
我信係真勇武手足用條命做出黎

FA

就係比警賊煽動!!!

今次市民怒氣勁過721

我曲黎
殺狗都唔割

咁樣問有撚用, 俾班狗迴避問題, 第幾次唔係重點
聽眾咁係要入鳩班黑警數就岩啦

荃灣叫救命果兩個係first aider黎

9月啦 開學啦

趙小姐 嬲撚到
FEEL撚到果種氣焰 屌

荃灣打firstaider

如果有多D片就好
聽講都唔係一單

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

嘢照做 無論行動點升級 現場都唔好阻止
絕不割蓆！
但網絡輿論一定係推哂落警犬度

feel到趙小姐著咗火

佢見證啲狗葵芳站放催淚彈
荃灣first aider比人打到叫救命

重有荃灣刀手追斬人果陣

除咗立法會，污損國旗國徽外，全部都係黑警做

屌，叫個刀手出黎追斬

真係搵命搏

點會煩

你點知唔係黑警做?

黑警落場煽動 算唔算妨礙司法公正

夜晚荃灣黑警係行係二坡坊嘅相反方向

無除左架了
推晒俾黑警

警方說，暫時無人被捕。

頭先聽眾睇到晒

佢地仲要只係FA.

但雙刃劍黎
有啲心理弱啲都會覺我地當埋佢係鬼

推，等soundbite

白人綠岀
條街好似得一條大路

你睇下機場冇黑警到, 星球大戰冇黑警, 幾撚和平

拉開鏡頭同啲手足 比時候白衫散 再返去扮檢查

啲狗亂執法

拍拍囉友走左去

爽夠喇 打飽催淚彈福喇

哩位巴打好熟嗰幾區
幾多條小巴線 住左幾多人都知
唔知係咩人嚟

有個男人打在去講

first aid企得好前架
前線有幾前 佢地就企係前線後面

擺明就普通街坊啦

愛個個地方既人囉

Wiki下咪得

香港人囉

係咪要下晝先有phine in節目？

Phone

黑警打唔到示威者經常都描FA個頭黎射

咪話住左20,30年

啲狗覺得first aid係示威者 好似覺得記者係幫示威者 但係無諗過如果啲狗受傷啲first aid都會去救

RTHK第一台自由風 1700~2000 1872311

轉去903

Ok thanks

有啲人係叻到識曬啲街名架啦
可能搭過曬咁多條小巴線咪知有幾多條囉
好出奇咩

係，好多抆塞老野打入去

一個藍絲狗都冇 諗唔到撐警言論

連TVB都不停LOOP隻鬼

一點鐘！！！機場見！！！
下午Phone in 手足再黎過
兄弟爬山各有各做

有啊

吓！全部擲磚擲汽油彈縱火都係警方扮成示威者做，點只妨礙司法公正呀

依Ｄ咪民意，犬犬自制關公災難

或者咁睇

777 本身要落台
用黑警扮黑衫污捐佢地國旗逼支共保佢

卧底依下露晒底

PHONE IN WO

疑點利益歸於被告
早前被捕嘅所有示威者應被判無罪！

仲好...唔使俾佢地浪費節目時間

心push

幾點

早段時間唔係有咩? 冇聽晒

商台 港台 香港良心

D藍絲傻尻
問佢一句你點知果D人係咪警察?
已經口啞啞

釣魚執法好似無效?

果個上去講經濟既保皇狗 非觀眾
佢都係講下經濟野 唔敢講琴晚

黑警話係臥底點睇

尋晚有睇荃灣直播，睇到中途已經大致估到：
1 黑社會係二坡坊走咗之後，黑警先出現 （完美交更）
2 黑警出現之後無做任何搜捕行動，亦無快速行軍，反而係抄咗幾個後生仔牌 （做做姿態 廢事比人話黑警無做嘢）
3 黑警走咗去海之戀個邊巡查，但個邊一個人都無，去到環宇海灣前面折返 （民居+空曠地方，如果有黑社會聚集，肯定會有街坊見到/報警，黑警去咗另一邊嘅民居，放生咗一啲仍然係橫街窄巷嘅黑社會）
4 黑警最後去咗西鐵站抄咗幾架車牌，捉咗幾人後生仔，搜到gear (真相大白，原來區內巡邏係要捉黑衫示威者同義載

臥底都唔可以煽動人犯罪

一個二個訓醒未？
到今日仲信香港有法律？
班狗依家出黎捉婦女去姦殺都唔會有罪

臥底還臥底
釣魚還釣魚

11月可預見係一定出盡奶力dq
所以唔退得
要直接雙普同推到黑警上海牙打靶

點睇都唔似釣魚喇

其實兩個台新聞部高層都係仆街

制度良好 吹前線唔漲

核彈都唔割呢個態度令D鬼警有機可乘，大家需要喺不割蓆嘅大道理下，時刻小心鬼，尤其當疑似同行者奇怪地挑釁，或者掉磚掉汽油彈時，大家就要多多留意呢D人

我要報仇！

求下大家睇下

佢都話自己中立啦，叫得中立通常係藍

森美又發炮

癡線
劉生可以係庭上做見證，證明班狗扮示威者擲汽油彈

講咩

早霸王暫停

早霸王 個post有冇link

海盜王

認真
不如叫大哥屌足兩個鐘重好

推
和理非主場

係呀明知香港已經冇晒法治可言，但手足仲要面對審訊過程，只係希望幫到佢地

以後所以人話示威者都話個班係警察就得

俾人打上去發洩下仲好

903繼續~

我唔想再聽多一次睜開眼

大哥返左香港未

返咗

家明

聽唔到，等重溫

轉場now 時事全方位
全觀眾時間
1833298

唔該晒巴打

11點散左場喇

我唔知咁多 我淨係聽晴朗三寶

Sor呀

聽日再繼續

播家明果陣喊撚左

播同天空都喊左
到底堅守係咪真係實現到大家嘅夢

喂，搵人搵返條海盗扔彈嘅證據

有没得下載？

轉場903

去機場再聽民間記者會

我聼左903，沒聼881
有沒下載

做齊佢

答唔到你 Sor

謝謝你，等緊好人
我而加好燥底。

又係我

班狗打死都唔認架啦

楊樂笙講既全部煮係我既諗法

都係

其實根本個個人都知咩事 只係警察唔認

最怕係老一輩吸收唔到真實信息

點會認
認嘅un大條道理出維和部隊都重得

而家唔係獨委會就解決到嘅問題
而家係直頭黑警犯哂可以犯嘅最高層級戰爭法
要上軍事法庭嘅問題
掃射平民
針對醫護人員並傷害醫護人員
用化武
黑警係差未炸水壩
呢幾條上到軍事法庭全部都要打靶

義士

兄弟上呀喂

打上去講兩句

中到一兩個手足夠

多謝第一位手足